一萬蚊做本 做到啲咩

集思廣益

睇下絲巴打有咩高見

一萬蚊少又唔少多又唔多 一個廿歲仔，又返學又返PT
希望改善下生活

抽新股 1716

叫十次雞

學車

等下部iphone出 用一萬請人上網搶 等佢哋搶到 叫佢部機俾你先 同佢哋講遲d俾翻錢佢哋 跟住 將你手頭上嘅iPhone有咁貴得咁貴放出去 嗰到嘅錢夠你還翻比人 仲會賺好多 呢個就係錢滾錢嘅方法